扔汽油彈條友同黑警演習時一樣扔落地下

唔好傷到自己友